% Copyright (C) 2009-2011, http://www.CasparZhang.com
% Caspar Zhang <casparant@gmail.com>
%
% This work is licensed under the Creative Commons 
% Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 License. 
% To view a copy of this license, visit 
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/ or 
% send a letter to Creative Commons, 543 Howard Street, 
% 5th Floor, San Francisco, California, 94105, USA.

\documentclass[a4paper,11pt,dvipdfmx]{article}
\usepackage{inc/header}
%% Chinese font support
\usepackage[BoldFont, SlantFont]{xeCJK} % xeCJK package
\setmainfont{Times New Roman}           % main font
\setCJKmainfont{SimSun}                 % cjk main font
\setCJKfamilyfont{song}{SimSun}         % cjk family font

\begin{document}

% Personal Information
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep\fill}r}
    \textbf{\LARGE{XXXX}}         & \textbf{\large{目标职位: Linux内核测试}} \\
    北京市海淀区西土城路10号		& (86)138-0013-8000 \\
    北京邮电大学学二楼D08室	        & xxxxxxxxx@gmail.com \\
    100876 					        & http://www.xxxxxxxxx.com \\
\end{tabular*}

% Education
\ressection{教育经历}
\begin{itemize}
    \item
        \ressubsection{北京邮电大学}{本科}{软件学院软件工程专业}{2006年9月 - 2010年6月(预期)}
        \begin{itemize}
                %编程语言: C/C++/Java
                %软件工程: (个体软件过程, 小组软件过程,) 软件工程, UML和面向对象设计与分析, 软件测试
                %(数据库类: 数据库)
                %算法类: (离散数学,) 算法与数据结构
                %网络类: 计算机网络, TCP/IP原理与编程, 分布式系统
                %通信类: 数据与计算机通信, 通信软件设计
                %(J2EE类: J2EE)
                %操作系统类: 计算机组织与结构, 操作系统
                %编译原理: (形式语言与自动机,) 编译原理
                %UNIX类: UNIX原理与编程
                \resitem{相关课程: C/C++/Java语言，离散数学，算法与数据结构, \textbf{计算机组织与结构}, \textbf{操作系统}，编译原理，\textbf{UNIX原理与编程}, 计算机网络，TCP/IP原理与编程，分布式系统，\textbf{软件工程}，UML和面向对象分析与设计，\textbf{软件测试}}
        \end{itemize}
\end{itemize}

% Skill and Knowledge
\ressection{知识技能}
\begin{itemize}
    \itemsep = -2pt
    \item{编程语言: C/C++, Java, Shell; \textit{(图形库)}QT, wxWidgets}
    \item{操作系统: 熟悉多种Linux/Unix发行版使用, 掌握了Linux/Unix下日常应用、编程开发、故障排除的能力}
    \item{内核技能: 熟悉内核安装/配置, 了解进程调度算法、内存分页分段管理、I/O调度算法、TCP/IP原理, 进行过DMA软盘驱动开发}
    \item{软件工程: 掌握软件工程原理, 熟悉软件测试方法与原理}
    \item{开源相关: 理解开源精神, 赞同开源发展模式, 对开源软件与开源社区具有强烈热情}
\end{itemize}

% Experience
\ressection{实践经历}
\begin{itemize}
%    \item
%        \ressubsection{Red Hat 内核测试实习生}{实习}{红帽中国(北京)}{2009年7月 - 至今}
%        \begin{itemize}
%                \resitem{Red Hat 企业版内核测试}
%                \resitem{LTP测试套件移植}
%        \end{itemize}
    \item
        \ressubsection{可读取软盘扇区的简单操作系统LANTIX}{个人项目}{北京邮电大学}{2009年1月}
        \begin{itemize}
                \resitem{在于渊的《自己动手写操作系统》基础上，增加并实现了TTY，进程调度(TimeTick, FIFO, SJF, Multi-level Feedback Queue)功能}
                \resitem{实现了基于DMA的软盘驱动，可以读取磁盘扇区}
        \end{itemize}
    \item
        \ressubsection{Linux下基于SCILAB的科学仿真计算软件开发}{项目}{中科院自动化所中法实验室}{2008年4月 - 2009年3月}
        \begin{itemize}
                \resitem{图形界面编写}
                \resitem{数学函数库封装}
                \resitem{模块划分，模块属性描述}
        \end{itemize}
    \item
        \ressubsection{开源软件协会主席团成员兼宏福校区负责人}{社团}{北京邮电大学}{2008年4月 - 2009年10月}
        \begin{itemize}
                \resitem{组织和开展Linux安装、Linux软件介绍、开源软件开发的相关活动和讲座}
                \resitem{与开源相关的公司和社区\textit{(如Sun, Mozilla)展开合作，为协会会员提供学习Linux与开源的信息}}
        \end{itemize}
    \item
        \ressubsection{北邮人论坛Linux版版主}{社团}{北京邮电大学北邮人论坛}{2009年3月 - 至今}
        \begin{itemize}
                \resitem{引导Linux/开源软件相关的版面讨论，帮助解答Linux相关的问题}
        \end{itemize}
\end{itemize}

% Awards
\ressection{证书荣誉}
\begin{itemize}
    \itemsep = -2pt
    \item
        \resrowitemlr{大学英语六级证书}{2009}
    \item
        \resrowitemlr{北京邮电大学软件学院三等奖学金}{2009}
    \item
        \resrowitemlr{北京邮电大学ACM竞赛铜奖}{2009}
    \item
        \resrowitemlr{北京邮电大学ACM竞赛银奖}{2008}
    \item
        \resrowitemlr{北京邮电大学软件学院软件设计大赛第一名}{2007}
\end{itemize}

\end{document}
